其實好少事 一場波插3次水搏12碼之嘛

球證又肯比 你吹呀？

咪臭係 猁狗嘈黎做乜 預左贏唔到架啦